我甩P啦！！！

終於可以瘋狂俾負皮人！！！

r u sure?

Dllm點解個P牌仲喺到

哈蝦

屌你老母呀我

你確定你甩左P？